IT dog 人工一問

小弟將會係21年，讀緊八大CS，
有一年煙腸(front-end)，
一年part-time經驗(fullstack)，
最熟reactJS, nodeJS，識寫api
Skill set: Html, Css, JS, jQuery, Java, PHP, Mysql

如果我去見一份Frontend/Fullstack web developer分別叫幾多k先叫合理？

Sor for 無放github profile 比大家做參考

收皮啦shitty狗無人請架

比我就轉科啦

Ching好大怨氣

Java 一係BU 一係Shitty

講事實

shitty個名已經臭曬

仲要cs

做保安好過

你覺得自己值幾多咪叫幾多囉

今年經濟差 12k喇

30K

我諗又唔使咁串嘅

16-18K

八大又有咩問題呢？三大就真係天下無敵咩？

P牌比唔到like，btw多謝ching

Shitty應該會講四大

唔考慮MNC啲GT/Analyst？劃一人工，唔洗心煩

呢個正路

25k up

係

正路可能2字頭，呢個時勢試下18 19都得

80K左右

16-18k

連登同你講18-19

實際只會係14-15

有placement 叫高少少都可以 18 －21 啦，我覺得placement 可以當大約半年至一年經 睇你placement 做啲咩啦

基本上撈IT 係香港係低薪低自尊低成就高工時工作

java bu?

Vendor公司，幫過馬會同銀行update system

蓋清中肯 講16-18k咁睇少it狗

間間u 都有course 學java 架啦
上邊班傻西

八大無問題，但你講得八大即係唔係三大啦。咁咪簡簡單單講自己讀邊間咪算囉。男人老狗人人隱隱晦晦咁

又無問題又話人隱晦即係點？sorry, 我logic error，唔太理解你咩意思，btw八大包含三大，我講八大唔一定唔係三大，logic error again.

我話你讀八大無問題

但你講野唔好扮晒嘢啦 shitty咪shitty囉

係，logic上你講八大唔一定唔係三大。你講得岩。shitty仔

大約5-6萬起薪

利申：it狗月入15萬

八大CS即係shitty喇

叫50k
佢俾唔到就同佢講：「知唔知我讀緊咩u呀 你呢世都入唔到去嗰啲呀 廢柴」

唔可以咁講嫁。人地話logic上八大係包埋三大

Okay, 就當我係shitty仔，咁又有咩好嘈呢？我都係正正經經問緊嘢，又無主動串人

照佢嘅logic, 佢應該覺得subset呢樣野係唔應該存在

FG 但做FULLSTACK 試下20K先, 預佢會壓價

多謝ching嘅意見

我建議你retake

多謝 但唔洗擔心我

馬會野會夠膽俾煙腸搞？

有大佬睇住我做，做完比阿頭double check

馬會啲投注系統垃撚圾到極點原來就係你

Btw FG Programmer 應該有21k up，有同學一出嚟就27k
不過今年咁嘅環境就唔太清楚有冇變

27k，做邊行？

個system係點唔係我決定，我都係無辜，馬會班人話要跟佢地個requirements 我都無計

連登會講有18-21K
實際上寫呢個做expected salary會搵五六個月都搵唔到工跟住頹到12K都肯做
所以簡單啲直接寫13K留啲空間俾人壓價
要記住你只係shitty仔

問野都咁串

placement 當fg 架喇 有大佬磅住就得。 佢唔係response person 無問題

你要諗定自己想做邊范先，java/php/nodejs通常三揀一

我18年三大Grad, 之前做咗一年placement.
畢業後見咗4份工，有3個offers, 一個18k, 一個20k, 一個25k.
自問唔算叻同talk得，純粹因爲當年好景需求較大
唔清楚今年景況. for你參考。

20k up 我連8大都唔係一出黎就已經22k 都係睇portfolio既姐 你起2-3個demo 20-25k冇咩難度

25k 系邊行？

多謝ching，唔該晒！

js喎

你睇真啲上面啲人笑乜先啦
java 同javascript你係咪分唔到啊

坦白講你一GRADE話比人聽你fullstack其實係冇用
跟本冇人會信你
所謂fullstack唔係話你兩邊都識少少寫到吓就叫識
不如你揾定一個field專心去做好過啦

寒酸startup最鐘意請FG做fullstack
俾機會佢哋學嘢

恒大？

講乜9 logic, 人都唔識做
識寫幾句爛鬼code有咩用
依加香港黎

3大叫到~25k
其他~22k

咁你睇吓我點覆其他真係回應緊我個topic先，只係認真回嘅，我都會多謝，p牌like唔到我都無計。
你尊重人時，人尊重你
一來就嘈，咁我先再佢鑽牛角尖啫

嘩呢個post做乜鳩
shitty又點
樓主放心嗌20k啦
利申做緊

打完樓上即刻講

20k up sorry
我會嗌25試水溫

唔該晒ching

最少20k

感恩感恩

多謝各位認真嘅comment，唔該晒！

咁你睇吓我點覆其他真係回應緊我個topic先，只係認真回嘅，我都會多謝，p牌like唔到我都無計。
你尊重人時，人尊重你
一來就嘈，咁我先再同佢鑽牛角尖啫

認真答
20-25k不等

唔覺得
男朋友IT Analyst Programmer
45k 每年跳point

16k 自問靚仔叫17k

醫療行業既in house

shitty ee上年grad
自己拎到幾個18-20k offer
有fd 一黎26k
仲有fd 做ibank it 45k

吹到13k
我20k 已經地底泥
屌

30-35k for fun

30k

我21 eegrad，你fd26k係邊行？

block chain

醫療行業咁多funding
大機構?

正路60k+

識越多越少錢

agggggrrrrreeeeee

連登仔正路60k起錶

大集團醫療機構，私院當年都比到呢個價位。

但依家係咪做緊醫療既field

小弟將會係21年，讀緊八大CS

冇讀過中文

Sor, 21年grad

agent狗分唔到java js

有demo 20k up 無問題啦
無demo 咩 fullstack 姐係9up 預17-18k

18~25k 普通資質 有個fyp 吹兩嘴 識present
25~28k 好叻，e.g 處理data, performance tuning, program architecture, auto test 經驗 ,

ps, 小team lead, 請人最主要睇同我夾唔夾，其他就係睇呢啲

大佬

跳咗出去其他行業，呢家35k+，都係in house
資質好平庸，純粹當年第一份工起薪點唔錯，轉工時markup 先有呢個數。新工做咗大概一年，都係咩都唔識，所以都要keep住學同埋知道自己不足。

連登吹水大會

做finance既IT啦
人工高一截

20fg 疫情當頭

Startup 都比到 19-20k
Consultancy firm 20-21k
最後take左個28k offer

我都同意其他人講叫20k 無大問題, 不過對你係咪fullstack 有保留
利申: IT 垃圾狗一隻

試過自己一條友接出面freelance job做，deploy埋上aws咁，其實我都唔知自己算唔算full stack

樓上好多假膠撚
我認真答你
連登fg公價50k
其他自己諗

fg 黎講算唔錯

幾年前啲fresh grad都已經17-18k, 而家叫20k都有人請，不過西工實在太多，唔好為左多一兩k去做啲西工啦。

未入到間公司做好難知西唔西 除咗啲出咗名嘅公司，好似pccw, hktvmall咁

而家咁既時勢 你可以照叫返你岩個價 前題係你唔介意慢慢坐住搵
不過好多公司炒左都唔請人就真既
仲有 FG 咩經驗都冇 唔好神化自已去fullstack 啦

邊度接freelance ?

識人介紹

跳幾多次到呢個價ching

跳咗一次，大概30K 時跳走。

無五萬唔好做

20k at least

c hing勁

Full stack唔係咁簡單㗎ching

20k

我都唔知我算唔算 full stack. 可以搵幾多錢?
Cloud Platform
AWS - EC2, S3, RDS, Lambda, Couldfront, WAF (10 year experience and still using)
Azure - VM, SQL Azure, Web App, Function App, WAF, App Gateway
(3 year experience and still using)

DevOps
- AWS Pipelines (3 year experience and still using)
- Azure DevOps (1 year experience and still using)

Frontend
Javascript (React 1 year experience and still using)

Backend
Javascript (NodeJS 2 year experience and still using)

Database
T-SQL (10 years experience and still using)

用左好耐, 但依家冇用既stack
VB, ASP 2.0, Flash ActionScript, PHP, LAMP, Wordpress, Windows Server, Logo(中學電腦堂教)

但你仲係咪做緊development
個skillset 應該去到SA 以上啦喎
我諗個底唔花應該叫到50K掛?

利申亂估

我唔勁，coding 都算中下。都係因為18年好景所以順風順水。唔好用人工/title評估實力。keep住upgrade同上把握機會/際遇

Shitty U 個名要減2K 先有人請

自己寫個app頂淋 闊平打。

政苦AP

仲有寫code
要做code review, troubleshoot
有10 個developer幫手, 佢地搞唔掂就要step in 比solution, 落手寫.
對上要服事non-tech老闆, 客

多過50K, 未到100K.

我background

Cloud Platform
Azure - SQL Azure, Web App, Function App, WAF, App Gateway (4 years)

DevOps
- Jenkins / Git / Kudu (7 years)

Frontend
Nil

Backend
C# (.net Framework, .net core) (10 years)

Database
MSSQL (10 years)
MongoDB (4 years)

仲係做緊dup code + Frontend 廢 所以人工唔高